[同我仆撚晒入黎]做實事，進攻支爆篇

長期抗爭攻略: 就算對家知晒我做乜，佢都冇我哋符

支那篇

防守性進攻
香港:
勇武繼續keep the noise.
但畀返和理非參與空間，要有場絕對安全，冇建樹唔緊要，透過增加參與度，目的係為咗令佢哋轉職
極端和理非 > 和理非
和理非 > 見習勇武

勇武手足係防守球員，冇你哋場運動馬上完結，所以你哋係要以不被捕為前提，唔好戀戰同9打，目的係要維持運動繼續，同埋令世界注意

加速支爆 -> 支那內亂
全軍
1. 罷買非必要中資貨，抵制中資公司，中資銀行提款，罷食/買中資背景餐廳等 -> 減少中資抵抗貿易戰籌碼
2. 提款usd衝擊聯匯，hkma要用usd 維持聯匯。另一方面，銀行儲備減少。both加重銀行壓力令支那冇得搶香港USD(發行人債)

低質支那民，上了天堂回不了地面，冇錢(唯一驕傲)，就會blame政府，小小trigger就會內亂

支那義討軍

參軍隊(要真hacker高手，最好係外國巴絲，帝吧征討軍俾我好大鼓舞)
1. 無差別參軍(癱瘓同混亂支那募兵系統，令佢地招募真係想參軍ge都用多d時間fc bg check)
2. 無差別hack真支那撚acct 開post 8964<<呢個係疑兵。
信:捉人，民反; 不信: unlock支那言論自由
真兵: 再無差別hack真支那撚acct 以其他原因(eg 武漢焚化爐、成都霧霾事件、京A88519 etc)開潑火post。先從二線城市開波，之後三線，最後一線，明點解嘅人就會明
(大家要了解多d支那新聞同社會情況)
公安同武警一定會alert, 然後捉人，佢地係寧願捉錯人都唔放生一個，然後結果係百姓抗議造反
配合加速支爆，持續地做，睇佢地仲可唔可以1秒到香港
中共岀武警: 百姓真反
唔岀: 支那民都可能因為試過咁都冇事，unlock左佢地言論自由呢個禁忌，我哋變相教育左佢哋自由民主
Be water: 疑兵真兵互相crossover，隨時做，又隨時停，be safe 不被捕

捉鬼隊
如果捉到鬼(both港鬼/支那鬼)，8964影相(多張)再公安局舉報。未完，半年後拎另一張相再舉報一次，如是者得閒記得又舉報下，等佢煩都煩一世，體會一下活在恐懼下滋味。

文宣隊
1. 努力黃化可接觸支那民，宣揚民主自由
2. 配合參軍隊，潑火支那發大支那社會衝突(京a88159) ，對象係支那民，先從二線城市開波，之後三線，最後一線
大家自己發揮

香港篇
分化差佬同佢哋上級係冇用，因為佢哋一樣屌上級，但係怕冇咗份工，供唔到樓，養唔到屋企，所以乜都照做
所以要繼續做禍必及妻(sor未突破到，唔想搞細路)
1. 分化狗同狗嫂 (文宣: 狗嫂綠帽，狗叫免費雞
2. 分化狗嫂同佢親朋好友 (狗嫂一定冇狗咁捱得，因為自己唔係嗰份工，冇落過場)，從而狗嫂比壓力狗 (eg. 文宣爭人錢etc)
自由發揮

仲有好多
香港戰術篇
戰略篇
反破解對家連橫我地ge 合縱(而家情況根本就係春秋戰國合縱連橫)
利用香港嘅國際金融地位，主導外國的對華態度同戰略，成為貿易戰第三方勢力
真民主香港人權約章的信念 (誠哥已經代勞)
無政府狀態下高人民素質社會的運作
Etc
有機會再分享

抗爭要保持唔同形式，要成日變，因為香港人實在太貪新鮮感同善忘，日日都打，對成件事只係害多於利，因為一個和理非場，一set路障，就算冇打，極端和理非都會從此home office，全民運動不應只滿足鍾意打嘅一班人，一句不割蓆但係不出席，就已經判定左運動去到終結。
切勿home office !!

不分化 不割蓆 不篤灰 仲要不缺席！

香港人加油💪🏼

我真係好希望贏㗎

背後理念同邏輯，睇埋呢個pls

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

因果由國 容港治己 義憤民誠

Push, 各司其職！大家努力

因果由國 容港治己！
818

因果由國
容港治己
光復香港
時代革命

818 我地要用人數塞爆佢地把口

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

我們是一群香港人，熱血自由和民主。

我們現正受到中國黨國體系的打壓，我們不希望在銀行的存款成為中資企業的貸款，助紂為虐；我們亦不相信港共政權並沒有透過外匯基金持有大量人民幣資產。

對於一個連市民性命安危都無法保障的政府，我們不認為他們有能力捍衛龐大的聯繫匯率制度。

故此，我們發起USD Challenge。

詳情如下：

「接受挑戰者，請到銀行或找換店換取至少1000蚊美元現鈔，拍照上傳至社交媒體，同時附上此段文字並標籤三名好友，向他們發起挑戰。」

We are a group of Hongkongers embracing freedom and democracy.

We are currently oppressed by the China party state system. We don’t want our deposits in bank becomes loans for Chinese enterprises. Such action is assisting tyrant to act brutally. Also, we don’t believe that the communist regime in Hong Kong doesn’t hold large portion of RMB assets through Exchange Funds.

We don’t think that the Government is able to defend the huge Linked Exchange Rate System because the Government cannot even protect citizens’ lives.

Therefore, we launch USD Challenge.

The flow is as followed:

“To those who accept the challenge, please go to banks or exchange stores, get at least $1000 USD cash, take a photo and upload to any social media. At the same time, attach this paragraph, tag three friends and challenge them.”

我們是一群香港人，熱愛自由和民主。

我們現正受到中國黨國體系的打壓，我們不希望在銀行的存款成為中資企業的貸款，助紂為虐；我們亦不相信港共政權並沒有透過外匯基金持有大量人民幣資產。

對於一個連市民性命安危都無法保障的政府，我們不認為他們有能力捍衛龐大的聯繫匯率制度。

故此，我們發起USD Challenge。

詳情如下：

「接受挑戰者，請到銀行或找換店換取至少1000蚊美元現鈔，拍照上傳至社交媒體，同時附上此段文字並標籤三名好友，向他們發起挑戰。」

We are a group of Hongkongers embracing freedom and democracy.

We are currently oppressed by the China party state system. We don’t want our deposits in bank becomes loans for Chinese enterprises. Such action is assisting tyrant to act brutally. Also, we don’t believe that the communist regime in Hong Kong doesn’t hold large portion of RMB assets through Exchange Funds.

We don’t think that the Government is able to defend the huge Linked Exchange Rate System because the Government cannot even protect citizens’ lives.

Therefore, we launch USD Challenge.

The flow is as followed:

“To those who accept the challenge, please go to banks or exchange stores, get at least $1000 USD cash, take a photo and upload to any social media. At the same time, attach this paragraph, tag three friends and challenge them.”

818和平
823人鏈

推

支持！
因果由國，支共自食惡果

因果由國，要支共自食惡果
818

818 見

Push 818

正！

正正！

正正正！

因果由國 容港治己

我哋係時候要進攻啦

等支共食因果
818

請巴打睇埋以下同推post

[全撚部入晒黎] 感謝誠哥確立運動方向！約章！

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

已經叫咗國內義士配合減少使用國貨

大大力讚
我哋文宣要宣傳多啲中國就嚟爆炸，換美金避風險

P牌照推

８１６攬炒巴團隊
８１８維園

十項推文 試著說
勿忘612、721、805、811
六烈士 一眼 七百義士前途 一下裝

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護 布袋鉛彈爆眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉疑插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、被捕者警處放出後 腦出血、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、險釀電梯人踩人、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、皮肉剝離血肉模糊
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙、
今證實周日被捕人士移送羅湖文錦渡後，各有骨折、斷手、斷背、頸椎移位傷勢。
⒐屋村老人民居範圍 發射催淚彈CS神經毒氣
１０. 殘害救護員、救護舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行

向內反攻內地文宣 向外爭取各國支援
小心冷靜 手機紀錄身邊所有突發場面
影低可疑特務去向 眾口鑠金 積毀銷骨

—————————

不分化 保持警覺

關鍵詞：普世價值、公關風暴、
民意輿論、借力打力

小心暗黑兵法劇本：

內耗：內部分化示威者、
酷刑威嚇被捕人士、
邊緣打壓香港 渲染港獨阻抗爭之風蔓延內陸、
逐步暴力鎮壓 拘捕前線瓦解、
文宣抹黑 嫁禍 插贜示威者、
暗殺第一滴血 逆轉民意 國際譴責、
人民絕望噤聲 憤怒冷卻、
中立派賺錢派 政治疲勞、
鼓吹經濟下滑 富豪商家屈服 加速瓦解、
拖延分散擊破 學季始開、
雨傘結局 清算開始

歌聲招降大法
「做人要有公關」

擁抱自由

—————————

好一句不缺席

多謝巴打，不缺席同不割蓆同樣重要

818

很好的建議
推

幫推以下pls

[同我仆撚晒入黎]做實事，進攻支爆篇

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

[全撚部入晒黎] 感謝誠哥確立運動方向！約章！

支持樓主

抗爭是為了捍衛香港之核心價值——人權、自由、公平、人道，以必要之武抗衡非必要之暴，是為了地球村之福祉，人類進步之基石。

幫推埋其他post pls

[同我仆撚晒入黎]做實事，進攻支爆篇

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

[全撚部入晒黎] 感謝誠哥確立運動方向！約章！

高質pp

多謝絲打

可唔可以幫手推埋其他，下邊嗰幾個先係最深入嘅理念

[同我仆撚晒入黎]做實事，進攻支爆篇

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

[全撚部入晒黎] 感謝誠哥確立運動方向！約章！

直情要用來老野呀
是難的
Made in支那
但可以一試！

打緊貿易戰，要佢地用來老野有d難度，不如鼓勵佢地走資，rmb轉usd ，依家破7，仲有得跌，避險姐

要討伐支那用呢個方法唔通。事實上你見得到嘅支那發言都係容許出現嘅發言。意思係所有同政府口徑唔一致嘅發言都已經被消失。最有用嘅辦法係你展現出你比佢更愛國，更清楚國家做緊咩，而罪魁禍首為咗掩飾自己而抹黑香港。

絲打，睇嚟你做功課未試過上網copy and paste喎，交功課個系統如果check到同網上面有六至七成以上相似，就會判定係抄功課，就會零分，wording detection。

咁點解全世界仲抄緊？

係因為將網上面嗰啲call PM被時落不當，然後截圖，然後upload幅圖，咁佢就會detect唔到，咁就100%一模一樣都冇事

係因為將網上面嗰啲copy and paste 去words ，然後截圖，然後upload幅圖

重點係，我哋係用緊真acount去出post，打完截圖upload, 無差別大量咁做，持續咁做，除非我哋獸手足俾人捉，如果唔係，班支那人都會燥底點解自己微信成日俾人搞

PUSH

抗爭是為了捍衛香港之核心價值——人權、自由、公平、人道，以必要之武抗衡非必要之暴，是為了地球村之福祉，人類進步之基石。

樓主真心勁， 希望以後在自由下可以真正認識樓主， 現在為了避嫌先不要了，btw樓主小心d ， 呢d 有文有路的 文章可行性頗高，怕中共人派人check 你起底， 加條條煽動國家罪， 建議樓主搵個識電腦嘅人 搞一下vpn或在公家電腦發文， 好人一世平安

我又冇諗過會俾支那攪喎，同埋其實呢個acount唔係我㗎，我係呢兩個月先睇連登，我係借用朋友Account😂祝福我朋友冇事

有機會交換tg 交流下

睇下以下pls，希望幫推，再用其他渠道share，兒登唔睇長文，淨係打飛機

[同我仆撚晒入黎]做實事，進攻支爆篇

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

[全撚部入晒黎] 感謝誠哥確立運動方向！約章！

推！和理非轉職見習勇武

補給增員係長期抗爭必須！
818

推818

818推

自推818

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

罷食 罷買 在長期抗爭中是非常重要
唔該各位手足由慢慢戒食金拱門開始 直至完全唔食
唔好同我講好難戒
連咁簡單既堅持都做唔到
就唔好話想光復香港
當你作為消費者 將金錢以投票方式支持紅企
你已經幫緊敵人助攻緊 唔該醒醒

今日仲見到好多2x歲左右既人去食卜野家
真係屌左出黎

Support la !!!

Push

Push

Am.......r u sure wt u r talking abt?

俾完正皮幫手推下pls

【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

💪🏼💪🏼💪🏼